印度協會前主席稱水炮瞄準他發射 香港儼如「無王法」

印度協會前主席毛漢 (Mohan Chugani) 認為，警方應就水炮車昨日射中九龍清真寺的事件道歉。他批評，警方執法時蒙面，又不展示委任證，做事不用顧後果，喜歡打誰就打誰，形容香港現時好像「無王法」。

毛漢認為警方在事後到清真寺向教長解釋，只是公關手段，雖然警方有向教長解釋，但在寺外無辜被水炮射中的人「筆數點計」，絕對不滿意警方的處理手法，會去信約見特首林鄭月娥投訴，他明白警方壓力大，但做事亦要專業一點。

毛漢昨日下午身處清真寺外被射中，他憶述當時與數名人士在清真寺外聊天，但水炮車駛到旁邊時，突然向他們發射藍色水劑，他即時「呆了」，感覺全身好像著了火，眼睛長達20分鐘不能張開，左眼腫脹，幸好有在場人士帶他到清真寺洗澡換衫，之後再到醫院治理。他表示，當時附近沒有示威者，他沒有戴口罩和雨傘，亦不是穿黑色衣服，不明白為何水炮車會瞄準他發射。73歲的毛漢又說，警方對待一個老人家也用如此手法，真的不敢想像平時是如何對待示威者。

毛漢

呢條友仲要去過撐警集會

淋醒

connect 埋藍絲大團結日指日可待

提大家今日有咩活動 10 · 21
-----------------------------------------------------------------
12:30 醫民同行 醫護抗暴 靜坐行動
- 八間醫院

19:00 - 23:00 毋忘721 元朗恐襲三個月靜坐
- 18區黨鐵站大堂

#39mRunFor721 全港和理跑
- [時間地點不限 跑步計時39分鐘]

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

藍加藍變黃

藍絲食過屎先知

推

而家先知？
一開始企我哋呢邊咪無事囉

林奠去清真寺, 幾時去埋 教堂 報館 商舖 民居?

變咗藍毛漢

黑警成四個幾月無對香港人道過一句歉
而家同你班友道咗歉仲想點

We connect

人地連李嘉誠都唔理，點會彩你

CONNECTED

Chugani 咪係明珠台奶共印度佬個姓？

佢阿哥黎

lm

識覺醒已經算無咁藍

由一個撐警藍絲，發現香港黑警無皇法...真係難得。

push

支針終於拮到肉

人哋依家見過鬼怕黑喇
con唔connect好呀

淋病埋

阿拉花瓜 阿拉花瓜 阿拉花瓜 阿拉花瓜

比d權貴試下就知

竟然

藍絲we connect

藍毛毛演奏會開始喇

正如好多香港人十年前都係大中華膠
唔出過事係唔識醒

屌晒你地
尋晚開po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
咁我哋更加係時候聲援被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

用藍水射黃人科學奇蹟

哇咁呢單要喪推

王法？劉皇發死撚咗啦

笑咗

等埋呀

N

而家先知?

瞓咗幾個月而家醒了

中過藍水先知原來有幾勁，先知勇武對抗係好大勇氣

唔該大家推多d 藍絲落場，佢地醒覺真係好恐怖

嫌你唔夠藍 幫你射藍d

俾唔夠錢佢收口

學子華講, 一樣野做好多野至叫專業, 開水炮車開得個幾次,唔可以叫專業

藍毛毛先真

醒覺了

其實極重要的反例
依家佢無拉 毛漢非法集結
無鬧過佢做乜喺清真寺
咁身上有藍色顏料都唔可以用黎拉人的藉口

每句都中point

好可愛呀，tg有冇？

大家要知道 依條友去過撐狗大會

事隔三個月 藍都變藍

再嘈請你去新疆旅遊

我唔識整入去tg
研究下先

好正

正宗藍絲

震撼教育

原來兩個藍絲兄弟

幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局？令政府跪低？

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.21 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

呃其實都係冇道歉，只係關注咋

支持警察繼續執法
We 繼續 connect

再嘈請你返新疆旅遊

淋醒左啦！

淋完先識醒